講真mina如果真係同bambam一齊算唔算執到

嫁前線巴咪幾好
又young and rich
做咩要落前線仔

因為要繼續賺你呢啲毒撚錢

嫁去泰國搞泰國黃色經濟圈算啦🇹🇭

前線巴配後勤絲真係完美

過到去下面分分鐘多條野

做皇妃❤

泰妃雞？haha...

如果BamBam 係普通香港人
會唔會係勇武

會同jackson一齊做拜託了冰箱
唔好ff咁多

真正防彈少年團

got6真係好諷刺
bambam 黃
jackson 藍到
同一隊可以差咁遠
大家都係自己地方人民自由抗爭